<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Cliente SCAI</string>
    <string name="temperature">Temperatura</string>
    <string name="switch_view">Cambiar vista</string>
    <string name="altitude">Altitud</string>
    <string name="tipper">Volcador</string>
    <string name="speed">Velocidad</string>
    <string name="compass">Brújula</string>
    <string name="hour">Hora</string>
    <string name="datetime">Hora-Fecha</string>
    <string name="roll">Lateral</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="apply">Aplicar</string>
    <string name="pressure">Presión</string>
    <string name="about">Acerca de...</string>
    <string name="aboutInfo">--SCAI (Sistema Computarizado para Acoplados Inteligentes)--\r\n \r\n Autor: Pablo A. Ingaramo (ingaramopablo@gmail.com)\r\n Fecha: 25/06/2016\r\n Info: Esta app es parte del trabajo final de la carrera Ingeniería en Computación de la FCEFyN (UNC). La app interactúa con servicios web provistos por una Raspberry Pi 2 y una cámara IP, obteniendo información sobre sensores ubicados en el acoplado de un camión.\r\n \r\n VISTAS:\r\n  -VOLCADOR. Muestra la inclinación del volcador medida por el sensor LSM9DS0 (Grafico y Numérico).\r\n  -LATERAL. Muestra la inclinación lateral del acoplado medida por el sensor LSM9DS0 (Gráfico y Numérico).\r\n  -BRUJULA. Muestra la orientación cardinal medida por el sensor BMP180 (Gráfico).\r\n  -ESTADO DE GRUPO DE SENSORES. Muestra el estado de la conexión de GPS, BerryIMU y Cámara Ip. (Grafico: Rojo:Offline, Verde:Online).\r\n  -VELOCIDAD. Calculada en base a la variación del tiempo en relación a la variación de la posición medida por el GPS (Numérico).\r\n  -PRESION. Muestra la presión ambiental medida por el sensor BMP180 (Numérico).\r\n  -ALTITUD. Muestra la altitud con respecto al nivel del mar, calculada en base a la presión ambiental (Numérico).\r\n  -FECHA Y HORA. Obtenidos del sistema operativo Android (Numérico).\r\n  -VISTA DE MAPA. Mapa offline creado mediante la librería OSMDroid y Mobile Atlas Creator. Coordenadas obtenidas del módulo gps (Grafico).\r\n  -ESPEJO RETROVISOR. Stream de video emitido por la cámara IP (Grafico).\r\n \r\n MENÚ DE CONFIGURACIÓN:\r\n  -Calibración de sensores.\r\n  -Reiniciar la RPI.\r\n  -Configuración de la URL de los servicios web.\r\n</string>
    <string name="ip">IP</string>
    <string name="calibration">Calibración</string>
    <string name="inclination">Inclinación</string>
    <string name="inclinationCalibration">INCLINACION. Alinee horizontalmente al suelo ambos ejes de inclinación y presione CALIBRAR.</string>
    <string name="calibrate">Calibrar</string>
    <string name="compassCalibration">BRUJULA. Ubique el vehículo en dirección norte y presione CALIBRAR.</string>
    <string name="temperatureCalibration">TEMPERATURA. Setee la temperatura actual en °C y presione CALIBRAR.</string>
    <string name="pressureCalibration">PRESION. Setee la presión actual en hpa y presione CALIBRAR.</string>
    <string name="current">Actual: </string>
    <string name="result">Resultado: </string>
    <string name="wait">Espere</string>
    <string name="success">Exito</string>
    <string name="failed">Error</string>
    <string name="calibrating">Calibrando...</string>
    <string name="alerts">Alertas</string>
    <string name="isUpAngle">Elevado a partir de:</string>
    <string name="maximumSpeed">Vel. max. con volcador arriba:</string>
    <string name="beepEnabled">Alerta sonora activada:</string>
    <string name="limit">Límite</string>
    <string name="restore">Restaurar</string>
    <string name="restore_default_values">Restaurar valores por defecto</string>
</resources>